[為振興旅遊業]應舉辦十月全月COSPLAY祭典，全民夢遊HOODIE共慶哈佬喂

萬聖節（又稱諸聖節）與聖誕節一樣都是來自於基督宗教對其它文化的節日的吸收和重新詮釋的節日。

萬聖節通常與靈異的事物聯繫起來。西洋傳統上認為萬聖夜是鬼怪世界最接近人間的時間，這與中國的中元節[註 1]以及日本的百鬼夜行類似。美國明尼蘇達州的阿諾卡號稱是「世界萬聖夜之都」，每年都舉行大型的巡遊慶祝。

推薦：買巫女帽 / HOODIE最COVER到自己

各大AEON / 一田百貨公司有售

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

【聲稱拘留期間受性暴力對待的中大女學生見記者】